【旺角騷亂】涂謹申指判刑合適 法院對七警或示威者一視同仁

旺角騷亂中首宗暴動案件，三被告被裁定罪成今被判入獄三年，本身是律師的立法會議員涂謹申指，法庭的判決屬阻嚇性刑罰，他尊重法庭判決，認為判刑合適，又指法院一向對暴力案件認真嚴肅，不論被告是七警或是示威者均一視同仁。

涂謹申又指，近年社會充斥撕裂情緒，政府近年施政埋下很多撕裂和不滿情緒，他希望未來政府能夠創造和諧氣氛。

賣港賊

123

涂撚申唔好搵次衝出黎柒得唔得呀？

賤畜

on9嘢唔想理...
返上去做政協啦

前面果段未幾好lo ，講埋後面果段做咩？
咩叫阻嚇性？嚇到以後既人唔敢反港共？

雞旦與高牆，塗改申永遠站係有利益一方

仲有咁多港豬投民主党

民主黨賣香港